遊戲業界將要面入大變革！？ＥＡ正因為微交易系統而接受犯罪調查

近年來微交易成為遊戲玩家非常討厭的元素，因為通常會影響到遊戲角色的強度，雙方戰力上的強弱平衡度，或者其他對遊戲整體來說算是蠻關鍵的元素，所以一直以來都有爭議，而最近透過ＥＡ的《星際大戰：戰場前線二》這遊戲，更使得這個爭議達到最高峰，尤其比利時更直言不諱說這是非法賭博。

比利時博彩委員會甚至在最近決定給八個禮拜的緩衝時間，讓各家遊戲公司能修改系統符合其規定，所以暴雪、華納兄弟遊戲部門、Valve 和 2K 等都把旗下作品的微交易機制給弄掉，但唯獨ＥＡ卻還沒有弄掉 FIFA 18 和 FIFA 19 的微交易，為此比利時政府已經派了檢察官負責調查，最重可以罰 160 萬歐元～

先說我是重度的星際大戰：戰場前線二玩家，但我從來沒使用裡面的微交易，有時也能在戰場上拿到第一名，所以這證明即便不影響遊戲強弱平衡，對於比利時來說都是犯法～而比利時一查，許多公司都開始撤掉，這代表世界各國也會開始跟進這項政策，促使微交易文化徹底消失，那麼你又怎麼看呢？

UT

全部坐監

2K19

2K冇左開箱了?

真係驚

拉埋2K佢

的確

發誓唔會再買呢d野
屌你老味真金白銀去買一樣野
到頭來果樣野可能係冇用
或者唔係自己想要既野
買果個都on9

利申 以前課太多 唔會再課

fifa呢D每年改下數字出1次又要再課好on9

1.6m ea跌都跌左了 咁多傻仔課ut

1件1集無改野 都照樣課過